【油尖旺區議會討論「重組警隊」議案 民政專員及警方代表即離場】

油尖旺區議會開始討論「重組警隊，停止濫暴」議案時，警方指控有關議案是「仇警」，又指油尖旺區會「食人血饅頭，連決都舔埋」，有區議員大笑回應，並高叫「重組警隊，停止濫暴」。

民政專員余健強及警方代表隨後離場，有區議員追出，並指控民政專員並非政治中立，又指余健強涉嫌公職人員行為失當。

有區議員指，警方作為打人者卻指責議員，其後區議會通過「重組警隊，停止濫暴」議案，但民政專員的離場令議案和會議失去官方紀錄；區議會提出臨時動議，向廉政公署舉報余健強涉嫌公職人員行為失當，並獲通過。

點解通常都冇人將奶共民政專員起底？

茹毛飲血去話人食人血饅頭

推

推到呢班仆街死

民政專員用行動證明支持香港警魔強姦,殺人

責低名，呢班人係留佢向香港太危險，嚟緊香港真普選嘅話要立反滲透法抄家 除國藉

有咩方法可以處理呢班民政侏儒？ 神獸？

阻你咪阻你囉，柒頭皮

佢一個做得肯定其他區議會嘅都會做

民政專員責任上係要幫區議會開會？
如果因為立場不同而拒絕執行職務，絕對係公職人員行為不當
正如救護員責任上要救人一樣，失職係犯法。
向法庭申請命令要佢工作ok?

全部仆街專員都要交埋個名俾美帝

余健強仆街死咗先

咁難推嘅？

唔阻，畜牲冇性，驚狗會亂咬人嘛

民政專員

區區民政都係咁 公職人員行為失當

721呢屌你老母

話走就走得?

班AO的事跡應集合成書，表揚一下

好黃喎

大家見到未
指摘人食人血饅頭既係咩人?

全港民政專員都玩緊野

制裁名單

黑警成撚日用手指指人好on9
俾人當狗咁教用手指落命令就唔識做返人

香港體制玩完㗎啦
依家只有兩條路
一：極權香港
二：民主香港

去玩極權，又唔夠封閉，學人扮國際城市，但比美國連住個春袋
即管繼續睇落去

起哂佢地個名出嚟先啦

春袋一邊俾支共，一邊俾美國
分唔到準備爆春袋

[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

pish

區議員告鳩條撚樣公職人員行為失當啦

解散黑警 抵抗暴政

個民政專員真係傻閪黎
好地地叫你寫下會議紀錄， 又要表忠跟埋隻狗走
唔走未最多扮啞等收工

唔係你邊有人血

push

官官相護，警黑勾結

民政專員係咪即係Senior AO
十幾廿萬一個月緊係唔同你癲
我愛祖國

PK鄧又縮

香 港 國 寶 ： 許冠傑

余健強涉嫌公職人員行為失當

想知個popo代表 知唔知重組係可以包埋擴展

推，做人做狗自己揀，自己揀撚左做狗
就應該受番畜人既對待

全港18區既民政專員應該都收晒order 全面杯葛泛民主導既區議會 正仆街

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

即係共犯 恐怖份子其中一人

係啦
AO -> SAO -> 丙級政務官 即係民政專員

我覺得一定要針對呢班下下都話離場既專員 搞一次JR又好投訴又好, 如果唔係佢地下下咁搞 呢4年泛民主導既區議會實做事無力

應該要佢地親身試下黑警點樣強姦人 / 打到人手腳殘廢

淆哂底 驚出羞

721

Tui

想知

將民政專員都加埋去制裁名單啦

其實點解地區冇行政權力，其他民主地方都有

全部人一但信去HAD 投訴佢要回應先LA，佢都唔要面，

油尖旺民政事務處
doytm@had.gov.hk
(852)-2399-2111
(852)-2397-3425

呢type咁愛國嘅AO一定要擇名send俾ghone

所以咪解散左市政局同埋區域市政局

D2 黎
換返差佬grade 姐係助理處長

中立

搵icac ?
佢直屬老頂係...

黑警食屎

有冇投訴信

責低名，再交比美國

無五毛幫手係難啲 再加上唔係膠post女post

可以JR佢

pin呢個

修例果陣都係18區出左呢D動議支持
果陣班AO狗咪照做

有巴打話過,可能係引你推開佢手指再屈你襲警

屌你點解借推唔郁咁撚On9嘅
五毛幫下手呀
平咁多 今日一個都無

解散警隊，刻不容緩

麻煩樓主呢個

除國藉？哽係留佢地全家係香港鎖佢地一世啦
仲比佢地去外國享受

已send咗名比美國

下次開會記住請啲狗同民政班私文敗類食饅頭

垃圾